25萬左右budget 二手家庭車

依加揸緊Honda stream
想搵番2500cc內 低扭好少少 可靠唔易壞
房車/hatch都可以 五人車
留意緊is200t, 柴馬六
部車代步腳車用，耐用易維修行先

馬3啦馬3力水好又平

lexus

Mark X

低扭好差 加速要等好耐

代步買混能啦
韓仔hybrid ioniq啦。

Bmw 320i

28car 見到 26個 2017 Lexus is 300t

268000果部？要上會，落樓都可能30個

耐用易維修行先 即係日系大戰
如果唔係成日坐5件大, Jade RS都幾好架

想至少揸到五年唔使郁大件
如果唔係驚嘅話應該買咗golf了

NISSIAN QASHQAI

全新

柴油車你自己行唔行得多先，行唔多你買黎都你蝕，一係就買CAMRY H，一係就Prius 4代

RAV4 2019

Upgrade左既stream
睇spac真係幾適合,但係香港好似好少人渣
我都係你講完去睇先知有turbo
但係我驚佢用cvt，動力同依家部1.8 stream差唔多

上會不了

is200t

on9 先上會

Agree